鍾意打籃球同埋打麻雀又冇腳既入一入嚟

自己想召集一班固定嘅腳一齊打波同埋打麻雀，因為呢兩樣野都係我嘅興趣所以我會選擇呢兩種

由於係希望可以長期夾到所以都想收窄少少範圍

1. 願意喺將軍澳區或者觀塘區活動
2. 放假係平日夜晚同埋星期六日及公眾假期
3. 最好30歲樓下，啱傾啲，不限男女

唔知有冇人同我一樣，返工耐左想約人做以上呢啲活動都係好難約，倒不如自己組一團，固定得閒出嚟做以上活動

如果有興趣嘅就留個TG，希望個群組人數唔會太多，可以固定聚會收夠就算，依家開PO試試水溫

有興趣就打個招呼啦

打麻雀有無地方先

不定期有，睇大家

推

暫時冇，不過啱傾都可以試吓